只要跟

普埃布拉 0/+0.5

一場早水打響頭炮

跟得切已收米

絕殺

舒服

大家有冇跟

日超盃要左前鋒

普埃布拉 0/+0.5🌝
川崎前鋒 0/-0.5

無

場波假到

前鋒同路上

要咗閪鑽

你跌錢了

升盤想做熱客 睇好和波 不過冇諗到係90分鐘

Goal了兄弟

祝福

炸？炸完再入 無事

成場得一腳中龍就入波 仲要係絕殺

墨超本色

又炸 你老師

Goal!

普埃布拉 0/+0.5🌝
川崎前鋒 0/-0.5🌝

下場澳假暫時睇好邊隊

今晚繼續

RB

1-3 ! 穩住

留名

仲有冇！

普埃布拉 0/+0.5🌝
川崎前鋒 0/-0.5🌝
Rb萊比錫 -0.5/-1🌝

一點埸暫時有心水 確定就出

場

帕爾馬？

帕爾馬

屌 跟唔切 買些小客勝 祝贏

0-1

舒服 穩住

求水打救

針啦 舒服

全盤
Day1
普埃布拉🌝
川崎前鋒🌝
Rb萊比錫🌝
帕爾馬💥

4場3勝0走1負

Day2

全盤
Day1
普埃布拉🌝
川崎前鋒🌝
Rb萊比錫🌝
帕爾馬💥

4場3勝0走1負

Day2
瓜達拉哈拿

2:0

好似好多大蛇要左阿特 會唔會比人杯呢呢

勁
下場跟

舒服 又收米

3-0

係咪可以叫水泥gel

全盤
Day1
普埃布拉🌝
川崎前鋒🌝
Rb萊比錫🌝
帕爾馬💥

4場3勝0走1負

Day2
瓜達拉哈拿🌝

樓主老鼠對水手 點睇

Lm

深盤冇乜feel

半場之後補口主NG

小注 NG玩玩

咁既賠率 仲要小注
好難玩姐

我無睇賠率 淨係睇場波 咁當我無講過

等心水盤

皇馬點睇

Goal

遲入手都足水

冇足水過

夠食囉

似走盤

馬會個盤應該半格

皇馬個陣好似一般

全盤
Day1
普埃布拉🌝
川崎前鋒🌝
Rb萊比錫🌝
帕爾馬💥

4場3勝0走1負

Day2
瓜達拉哈拿🌝
朗斯

跟左2個月零用
希望中

全盤
Day1
普埃布拉🌝
川崎前鋒🌝
Rb萊比錫🌝
帕爾馬💥

4場3勝0走1負

Day2
瓜達拉哈拿🌝
朗斯
比勒

點跟

都冇人跟跟

31分先出

30姐 btw 我都話冇人跟跟

跟唔切

好彩冇買 cls

是福是禍都未知

Goals!

想跟

Goal! 對家

好彩你跟唔切 是禍

朗斯gel 勁

2個月零用變4個月了 如果真

朗斯羊

比勒

仲有冇水 針到得返最後一注了

全盤
Day1
普埃布拉🌝
川崎前鋒🌝
Rb萊比錫🌝
帕爾馬💥

4場3勝0走1負

Day2
瓜達拉哈拿🌝
朗斯🌝
比勒

比勒 一人一步 輸半算啦

留個靚名先

全盤
Day1
普埃布拉🌝
川崎前鋒🌝
Rb萊比錫🌝
帕爾馬💥

4場3勝0走1負

Day2
瓜達拉哈拿🌝
朗斯🌝
比勒💥

飛燕half small gel

樓主仲有冇 等緊救命水

有

夜啲

幾點

我想要蘭斯

但咁高水嘅

等1點場了

On99 1-0

師兄覺得蘭斯羸幾多

2-0 2-1

2：0好啦

全盤
Day1
普埃布拉🌝
川崎前鋒🌝
Rb萊比錫🌝
帕爾馬💥

4場3勝0走1負

Day2
瓜達拉哈拿🌝
朗斯🌝
比勒💥
利華古遜

樓主有啲料到

心多多串左福仔

岩岩入黎 等我跟下樓g先

勁

勁啊
跟樓主平注買可發達

Lm
通常少人會勁中

全盤
Day1
普埃布拉🌝
川崎前鋒🌝
Rb萊比錫🌝
帕爾馬💥

4場3勝0走1負

Day2
瓜達拉哈拿🌝
朗斯🌝
比勒💥
利華古遜🌝

4場3勝0走1負

今晚有？

樓主出唔出今晚?

有場三半想要

跟

燕芬豪
曼聯
侯爾斯卡
想問下各位依三場意見如何

三場對家

冇得跟可惜

訓左

今日晏就有冇心水

樓主去左邊

少波 有心水會講

同路先好平注跟

有心水了

gun啊!

轟啊

樓主呢

又訓左

Okok

又撚尻左大家 我真係又訓左 on99

琴晚睇好昆士柏流浪2.5b 不過宜家講咩都冇用

我之後有心水早啲出 sor鳩

朝早有無心水

出啊

樓主

樓主一日究竟用幾多時間訓教

全盤
Day1
普埃布拉🌝
川崎前鋒🌝
Rb萊比錫🌝
帕爾馬💥

4場3勝0走1負

Day2
瓜達拉哈拿🌝
朗斯🌝
比勒💥
利華古遜🌝

4場3勝0走1負

Day3
拉素

跟！

今日會出幾多場

再出都係法甲英冠歐冠 睇岩先

gun

買唔到盤 補拉素fg?

睇緊 等等

2.5s點睇